女友成日都迫我話想要，點算?

小弟早洩又短但女友好大食，次次問佢想食咩，佢就話想食我

行街搭車又會問幾時再食

我就黎比佢榨乾

各位師兄教下我以點拒絕佢

你話黎m唔方便

男人唔補，好易老

GAY

我最好係有m啦

有左bb 唔想整親bb

食藥

食啲咩黎補 ?

你應該先下手為強，食左你條女先

佢冇撚用架

中出佢幾喎咪得囉

明明我已經餵飽你條女 點解仲咁想要

用假狗啦

我可以幫到你

起樓主底
有個po講男朋友好大食.....

你碌鳩幾大先 不如我幫你

放低隻右手 控制好佢

你老母 我連比人問既機會都冇啊